[破盲]今日先發現最撚歧視中國人既唔係陶傑,而係燒山

燒山係節目多次強調, 中國起碼要幾百年時間先有可能會有民主, 大家要有滴水滴穿岩石既耐性
咪姐係連佢都認為中國人既思想係落後緊全世界幾百年, 咪姐係種族歧視, 只係佢唔係好似陶傑咁直接歧視中國人, 而係好撚阮轉咁歧視中國人
香港最撚中意種族歧視既時事評論員, 燒山認第一, 冇人敢認第二